{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 나인스테이(nine)펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室拒否可能であり、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。 連泊クリーニングは提供しておりません。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが利用でき、全客室がオーシャンビューで禁煙です。 バーベキュー場では炭火をおこすことができますが、時間は21時までで、炭火とグリルは2名基準で提供され、追加参加時に1名当たり5,000ウォンが追加されます。 現場でカードで決済する場合、付加価値税が別途追加されます。 駐車が可能で、海水浴場が近くに位置しています。 客室内にはエアコン、テレビ、冷蔵庫、調理が可能な設備があり、洗面用具、タオル、上履き、電子レンジ、電気ケトルなどが提供されます。 調理が可能な客室は101号、102号、103号、204号です。 すべての客室でオーシャンビューとテラスが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室拒否可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が間違って表示された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って表記された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "連泊クリーニングは提供していますか？",
            "answer": "連泊クリーニングは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室内にありますか？",
            "answer": "客室内にはエアコン、テレビ、冷蔵庫、調理が可能な設備があり、洗面用具、タオル、上履き、電子レンジ、電気ケトルなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "調理が可能な客室はありますか？",
            "answer": "調理が可能な客室は101号、102号、103号、204号です。"
        },
        {
            "question": "客室からオーシャンビューは楽しめますか？",
            "answer": "すべての客室でオーシャンビューとテラスが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 660
    }
}